<resources>
    <string name="app_name">Motiv</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="facebook_app_id">259084328108067</string>
    <string name="facebook_application_id">259084328108067</string>

    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb259084328108067</string>

    <string name="username">username</string>
    <string name="quote">Escreva uma frase</string>
    <string name="author">Autor</string>
    <string name="Welcome">Bem-vindo ao Motiv</string>
    <string name="titleone">A sua rede social para os amantes da poesia,você é livre para expressar-se com suas palavras!</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="reported">Esta frase foi denunciada e está sendo analisada.</string>
    <string name="icon_info">user icon</string>
    <string name="foto_atualizada">Foto atualizada</string>
    <string name="reference">reference</string>
    <string name="criadores">Criadores</string>
    <string name="refer_ncias">Referências</string>
    <string name="artistas">Artistas</string>
    <string name="suporte">Suporte</string>
    <string name="suporrt_ad">Ajude-nos vendo a um anúncio em vídeo!</string>
    <string name="firebase">Desenvolvido com a ferramenta Firebase</string>
    <string name="motiv_desenvolvido_por_inlustris_em_2018_todos_os_direitos_reservados">Motiv desenvolvido por Inlustris em 2018, todos os direitos reservados</string>
    <string name="usepolicy">A Inlustris é contra qualquer propagação de ódio e manifestação que ferem os direitos básicos da vida, qualquer conteúdo que possa ferir e ser ofensivo será excluído e caso o usuário sofra número elevado de denúncias, será banido da rede social. Ao utilizar o Motiv o usuário concorda com as regras da comunidade e as punições que poderá sofrer caso quebre alguma das regras. As denúncias serão analisadas e caso não violem as regras da comunidade retornarão  ao aplicativo. Todas as frases denunciadas não são exibidas até que sejam analisadas. As regras que devem ser seguidas para a utilização do motiv: São vetadas estritamente quaisquer categorias de perseguição política e/ou religiosa, assim como também é indevido publicações de teor político(publicações de teor poderam ser apagadas); É proibido qualquer tipo de ataque pessoal a outros usuários, caso ocorra o agressor poderá ser banido do motiv; É proibido qualquer tipo de ataque a qualquer tipo de grupo social seja minoria ou não; É proibido a promoção de ataques que firam qualquer grupo e/ou pessoa, caso ocorra, não só o líder do ataque será banido mas como todos os atuantes também irão; Discriminação racial e/ou sexual não são toleradas e qualquer publicação que viole isso irá ser apagada e caso o usuário persista será banido; É proibida qualquer publicação com conteúdo sexual explícito, o usuário que a publicar será banido.</string>
    <string name="policyusetitle">Políticas de uso</string>
    <string name="privacypolicy">A Inlustris assegura a proteção dos dados do usuário, todos os dados coletados são utilizado apenas para o registro do usuário, são coletados o mínimo dos dados sendo eles o email(caso não seja feito registro pelo google ou facebook será necessário também uma senha) e nome do utilizador para que suas publicações possam ser identificadas. As informações do utilizador não será distrubuida para terceiros e nem compartilhadas para outros usuários. A única informação do usuário apresentada para todos os usuários é o seu nome de usuário e nada mais além disso.</string>
    <string name="privacypolicytitle">Políticas de privacidade</string>
    <string name="profile_intro">Aqui é o seu perfil, onde poderá ver todas suas postagens e se quiser apagá-las,alterar seu nome e foto de perfil</string>
    <string name="new_quoteintro">Aqui é o seu cantinho mágico, onde poderá criar suas frases!</string>
    <string name="home_intro">Esta é sua tela inicial, onde poderá ver todas as postagens ja feitas no motiv. Não esqueça, se quiser saber mais detalhes sobre as frases basta clicar nelas e caso queira ver a frase que gostou de forma única pressione ela.</string>
    <string name="undrawlogo"><![CDATA[https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/motiv-d16d1.appspot.com/o/apple-touch-icon.png?alt=media&token=453a25a6-4233-4775-80f5-ba2199646c2c]]></string>
    <string name="dribblelogo"><![CDATA[https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/motiv-d16d1.appspot.com/o/dribbble-ball-icon.png?alt=media&token=e1807e28-a1f1-4b08-ba68-9fe147a992e2]]></string>
    <string name="flaticonlogo"><![CDATA[https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/motiv-d16d1.appspot.com/o/q9RLNioS_400x400.jpg?alt=media&token=2355c614-790e-457e-a35f-ed2b858586e0]]></string>
    <string name="materialiologo"><![CDATA[https://firebasestorage.googleapis.com/v0/b/motiv-d16d1.appspot.com/o/ucVTUoPg_400x400.jpg?alt=media&token=80b85935-95d1-4ca8-9bca-9a84e8899e52]]></string>
</resources>
